其實美國點睇拜登同特朗普?

唔係好識英文
佢地點睇今次辯論?

美國果班全部都係垃圾支持敗登

電視

基本上全個北美既主流都係反trump，支持democrat

只不過democrat出左個biden

年輕人90%支持拜登

年紀越大越支持 Trump

所以唯有希望年輕人投票率越低越好